未試過玩OCAMP坐男同學大脾, 是否人生遺憾

青葱的歲月,悄悄地流走

如果學生哥年代可以係咁就好

點解我唔係讀男校

學生時代冇插過男同學屎眼
人生已完

全港最大同性戀討論區

2個都好正

左邊1 右邊0
求正面

好彩中學有幫仔含過

...............

搵我

舊圖

THIS

以為毒步天下開po

This Is Great